共同信仰真係咁緊要？

如題，因為我本身基督徒（自由派）
又讀佛學既

不時都會有男男女女問我咩入門書好

我總覺得，唔同信仰點解唔可以一齊？

或者點解要逼自己信一個信仰？

我認為信仰會阻礙到一個人嘅成長發展。

最好信自己，呢個世界所有野我認為都係你有點嘅因咪有點嘅果，基本上真係定咗落嚟冇得改只有你嘅出生父母樣貌呢啲野係冇得改，但條路點行都係由你自己決定。

但如果你話有共同信仰係咪咁緊要，我覺得如果大家同信仰嘅話會比較容易達成共識。

其實我從來都唔討厭耶穌，我討厭嘅係佢嘅門徒，呢個世界根本唔係神去主宰你嘅生命，主宰你嘅都係你自己。

所以我真係唔明點解會有信仰呢樣野，其實好虛無飄渺。

利申：New age撚，外星人打手